老老實實 國安法唔係會令樓升咩

國安法立左之後
香港安全左治安好左
樓價唔係會繼續升咩
唔明d人驚咩
大佬有幾多個係炒樓
10有9都係自住驚閪咩

有道理 如果啲離地撚同你一樣弱智就好了

傳送門

啱 炒家見本身升緊借機做淡低價入市

國安法好
香港好中國好樓市好

你嗰名

係呀, 你無錯, 你睇下新盤有幾多人入票

好安全，資產安全網

呢D塘水滾塘魚嘢, 你要睇下匪區經濟點喇.
出面經濟點已經唔關香港同中國事.

手足你明我講咩就得

咪係
國家安全左
都唔明點解股市會跌

藍絲真係要解釋下

提供機會比愛國人士入貨,發達良機
遲D大把貨要所有有錢嘅藍黃食埋,否則就易瀨國安法.
你信政府信國家嘅,係應該趁低吸貨啵.
你82年吸貨係發達, 03年吸貨都發達,無理由無信心,唔投下信心嘅一票架.國家咁強大咁牛B
咁其實點解唔去武漢或烏魯木齊搶買物業呢?平更多,更加安全同多人民警察保護.正所謂人民警察愛人民.

所以就一直鼓勵同問緊,點解D人唔去武漢同烏魯木齊撈貨.
平更多, 靚更多, 而且有更多人民警察保護你同你D資產.

武漢樓最抵玩

唔係烏魯木齊有更多人民警察保護咩?

支持你入市

提早2047 危機解除 升！

d樓係升緊啊

邊個驚？搞事果班人lor

統一，一國仲好 全香港市，人工跟中國比例。
習大大6000蚊一個月。班垃圾官員無理由高過習大大。
無灑港元。全部RMB. 攬炒

殺撚灑班港豬。